至少33个州和哥伦比亚特区暂时允许在疫情期间饮用鸡尾酒。 在冠状病毒期间，允许外带鸡尾酒的州从2个激增到33个 
 这减少了对所有类型的酒的需求，特别是用于鸡尾酒的高端酒。 2019冠状病毒病和贸易战是美国酒类进口的致命组合 
 对于像这样简单的情况，计算可能只需要一张鸡尾酒餐巾纸。 粒子碰撞的数学结构进入视野查理伍德| 2020年8月20日|量子杂志 
 随着被称为“隔离菌”的鸡尾酒和注册的赛马名(如Wearamask)的流行，两种真菌现在有了受流行病启发的名字。 两种新的真菌是如何以COVID-19大流行命名的|苏珊·米利乌斯| 2020年8月17日|科学新闻 
 像Regeneron这样的公司正在研究一种鸡尾酒式的单克隆抗体，以击中多个点。 我们不必绝望-第88期:爱与性罗伯特·贝泽尔| |020年8月12日|鹦鹉螺 
 药物现在可以一粒服用，而不是复杂的鸡尾酒药片。 艾滋病毒的新面孔是同性恋和年轻的|Adebisi alii | 2014年12月1日 
 幸运的接收者可以从鸡尾酒套装、葡萄酒和高级烈酒等一系列礼物中选择。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的唐·德雷柏 
 适合衣着整洁，最爱浓鸡尾酒的绅士。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的唐·德雷柏 
 至少唐·德雷珀(Don Draper)是这么说的，老式鸡尾酒是鸡尾酒界的crème。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的唐·德雷柏 
 沙爹鸡和鸡尾酒虾也是不错的选择，因为你可以看到串在一起的肉串和虾尾。 12个真正有效的感恩节减肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 梅布朗特小姐请求让她不要碰她面前的鸡尾酒，只让她看看。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他从椅子上站起来，指着她，鸡尾酒托盘上的几只玻璃杯打翻了。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 过了几分钟，他领着彼得来到他们通常喝鸡尾酒的一家酒吧。 “双四” 菲利普斯奥本海姆 
 酒吧老板很困惑，问什么是铁皮盖的鸡尾酒。 《一个中国人看到的我们 
 时间还早; 我们在帕沃酒吧用一种他们称之为鸡尾酒的古色古香的酒酿互许了誓言。 人行道尽头在哪里约翰·罗素